雲海爆seed，當日林鄭一意孤行捐錢比四川，今日仲屈落薯片度

話明689 2.0，總之就係好野全部係我，衰野全部唔關我事

呢d死八婆快撚d死啦，仲話自己天主教教徒，好懷疑你讀果本係咪聖經

仲有之前就話教育政策唔關政務司事呢

唔識理財?
邊撚個係咁批啲大白象出來要香港人埋單架?
我屌你老母

林鄭有唔少地方仲癲過689

最少689唔會推自己屋企人上北京囉...

故宮一事就知佢咩料，
成日自己偷雞想邀功，
踢爆左仲推落人到
垃撚圾，政務司做到成隻乃共犬咁
捐5000蚊比d大陸乞兒
唔識用車飛，唔知7-11唔係士多冇廁紙
咁撚離地，又奶共，又唔識分辨香港人
點做特首呀
不過我冇票，屌